
                      La quinta entrega de la franquicia Saw no desperdicia el tiempo para llegar al aspecto de tortura porno por el que se conoce a la serie. La escena inicial ve a un hombre musculoso y con el torso desnudo, un asesino despiadado liberado de la prisión por un tecnicismo, que encuentra justicia a través de la vieja rutina de pajaros y péndulos.

La atracción añadida aquí es que se ofrece una salida al convicto imparable. todo lo que tiene que hacer es colocar sus dos manoplas asesinas en dos visas cercanas y aplastarlas para pegarlas. Desafortunadamente para este tipo, y afortunadamente para el contingente de gorehound, el que duda es un brindis.
        
            